話說巡更紀錄做假算唔算虛假文書

就算唔算虛假文書我覺得誠信都有問題
作為紀律步隊誠信有問題係非常嚴重

Btw精液dna報告幾時出